steam game黑mon

唔知點解入steam所有game fullscreen 都係黑mon無反應想問可以係因為咩原因？普通上網睇youtube無事 gpu stress test都應該正常

電腦咩config
Graphic card driver update到最新未

啱啱update左都係咁
咩config即係咩hardware?我新手
用緊3600 vega56